用淘寶嘅人全部都香港人失格

用大陸野都唔好講乜 連購買東西渠道都係大陸
我屌你地auntie
返大陸慢慢淘啦 大陸喱
有amazon 唔用 用taobao
係鍾意買垃圾

仲開討論post 我屌你地老母
中國化連登

如果你屋企 甚至你依家著緊既衫
有寫中國製

你就唔好50步笑百步

Game,日本螢光棒 ,CD,figure ,窗簾 床單
筆

可唔可以唔好用你嘅眼光睇呢個世界
大多數人唔代表全部人

比我quote你呢句

唔可以唔好用你嘅眼光睇呢個世界
大多數人唔代表全部人

Amazon 響CN 開
無HK site, 你居然唔反佢，仲引以為榮
乜嘢邏輯？

樓主數下自己屋企有幾多野係made in china 先

用淘寶就變大陸喱
咁用Amazon唔會變美國佬？
用樂天Rakuten又係咪做左日本人？

樓主你老母，再唔係就你老母個老母，咪又係made in china
有冇屌你老母啊？
母親失格 AV題材
怕係怕你老母係熟到爛狗也不屌嘅熟女咋